Příběh o Statečné Harleyovi.
------------------------------
Můj příběh bude o postavě jménem Harley Davidson, který se přes nástrahy a monstra bude chtít dostat za princeznou Nikou ze Salty Springs.
V tomto světě na něj bude čekat spoustu nebezpečí a nástrah, které jestli zkolí, dostane právoplatně princeznu Niku ze Salty Springs.
